［突發］小西灣開始多人

好多謝各位街坊

未黎既快啲黎啦

推

pish 我住屯門都嚟